推倒港共黑警的方向

見到黑警喺狡辯會一而再再而三去遊花園、講大話、看圖看片寫故事，公信力一跌再跌。
要幫外國朋友解釋點解動議徹回唔收貨、點解黑警講左831太子無死人都無人信、點解咁多人相信新屋嶺污辱女性。
一句講就係 政府同警方失去公信力。
見到有文宣將林奠做官以黎講大話d事整合（囍帖街、碼頭、綜援等等）。
可唔可以幫黑警都整一set，比如撲低學生話地濕冼低，巴士飛走市民身份證話手抽筋等等。
記住quote sources!

尼d大話好多香港人都知都睇唔起但係外國唔知d黑警點對住鏡頭nak大眼講大話

五大訴求

push